原來我真係弱撚智

笑到hi hi
4小時加揀極都錯心路歷程如下：
1.
2.
3.
4.
5.
6.

開始有精神錯亂

帽再how r u我 一啲都唔能fine

How are you?

On9

禁想傾d咩?

又真係幾弱撚智

識你5年最真係呢句

借過位
[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

4小時但係有6個pt。。

敲呀U

我來hi你個hi

改名做弱撚智港女

南亞囝

係 on9到好攰

我無咁老

諗緊乜part time

fine 3q

改做得意小baby

唔明樓主講咩

可唔可以由我發癲唔好理我

我醫生wiki 有佢名

邊個李醫生

咪俾過你睇 個門口

我醫生都wiki到

同門師姐

是咪博大

sung大

十大？

你個博大係咩先

我初戀

邊能個

Who 7 u

up mood啊

鍾一憲 不在了

鍾零憲

吸咗幾多義我鷹變弱智

我住又吸
返工又吸點計
我屌老母

狗屋？

我水炮車

係人都濕？

sup佢

話你on9驚你嬲

point都要short form真係唔知做乜鳩

男神？

依家無男神

死tb

憎人類

中二病又發作

我中六

試吓讀吓書

自學

冇撚腦學乜春天

大大個腦喺入面

喺個屎忽到

你個屎忽好撚大

夠彈

無人想彈

生日入迪迪尼玩過山車玩到喊屌
好驚好似條片咁講分手

請善用不推文回覆！

up乜9啊又

太快手

屌你老母你異形嚟？

對牛彈

乜條片啊

吽

一男女玩過山車
條女逼鳩條仔玩
玩玩吓話要分手

坐咗幾耐

聽都覺得on9 無興趣

點解你咁柒得閒

冇人同你玩咁慘？

我罷工

yes

俾人炒就有

學堡仙子

無 多撚謝淋奠令我的起心肝resign

佢做咩嚟

跟住做乜

得閒就去

二世祖

佢有囡囡陪

陪瞓？

做廢青

做乜撚
小天使糖糖都唔識？

佢有錢係真

唔識

佢靚仔係真

瞓 愈凍愈餓

唔識就負評on9

躝啦

I know

惹味肥

話說早兩日有隻蜜蜂飛入屋 以為佢走咗
點知岩先嗡醒咗我佢飛咗三日仲未飛得出去....
起勢撞個窗

加綠茶

咩。。

我諗緊係咪關事

樓上冇啦啦有痴線佬大嗌我屌你老母

拎白卡搭2蚊車

咁撚似我

你比人掉垃圾？？

我比人當垃圾咁掉

我日常

有錢唔使拎

助養ok?

長相如何

嚴峻

your fate

叫無國界醫生救下你

我諗緊好冇買罌蜜糖同買綠茶茶葉自己沖真係好好飲

今晚試下

人生無希望

死咗都未嚟

飲無蜂蜜嘅茶

搵廢青

一陣即刻試

之前試過日日一枝 但咁飲法好快想嘔但日日飲有蜜蜂就唔怕

臭猁狗

蜜蜂淨係飲鮮綠茶

軌無個好人

日日都有搵

未得閒

gay

Join?

疏 只愛靚仔

靚仔愛大波妹

大到自己都驚

大波驊？

大過牠

出寫真未

鮮綠茶都好正
Btw

笑撚到我冚家橙

foxy有

屌你好多痰

聽到標眼屎

鍾0憲

啲眼屎好硬=,=

diu no抄me

我啲屎仲硬

...無硬屎痾

湯狀？

系

給你看啲嘢

咁遲先發現。。。。

你試吓再推

或者可以打999去求助

你唔好後悔啊

你是咪恐嚇？

係 你死硬 你帽咸

對唔字

hacked????😒

系
羅蛇hack左